娶到台灣正妹 港男：台灣女人比較溫柔

「台灣比香港有更多溫柔的女人，就算吵架都不會臭臉。」來自香港的林智恆 （Gary）高呼「我一定愛台妹！」。現年31歲的Gary，2014年在網上認識了台灣美女郭玲安（Barbie），第一次見面就看對眼，交往短短1年，Gary便移民台灣，去年更花千萬台幣買入店面，夫婦二人一起經營手工巧克力生意。

說起二人認識經過，Gary指當時被對方社群媒體上的貼文吸引，覺得她很有內在美，於是留言，久而久之，吸引到Barbie的回應，之後更交換微信談心。Gary笑言，外貌也重要，很醜也不行，在視訊後，確定不是「詐騙照」，本人完全跟網上照片一模一樣。
3年前的情人節，他還特意飛來台灣，第一次見到本人就驚為天人，火速追女。相處下來，他覺得台灣女生比較溫柔，不會跟他硬碰硬，也不會像以前的香港女朋友那麼強勢。
Gary原本在香港跟朋友合資經營髮型屋，生意尚算不錯。結果跟Barbie交往一年就結婚，更決定退股香港髮型屋，一心來台灣發展。來到台灣初期，Gary決定重操舊業在台灣髮型屋打工，由老闆變員工，心態要調整。他指，在香港當髮型師會有幾個助理幫忙，但是在台灣當髮型師，不論是洗頭﹑染髮﹑掃地等，全都是一手包。而且薪水由港幣2、3萬，變成了台幣2、3萬。
正在瓶頸的時候，原本是室內設計師的太太，2016年開設DALI's Sugar Salon的ig賣手工巧克力片。不消幾個月，網上生意所得已經超過一份薪水，於是夫婦二人合力搞好網上生意。去年更一擲千萬台幣，在桃園買店面開設實體店，而且登記在太太名下，Gary笑指，「所有都是她的」。
但是夫妻做生意，少不了爭執。Gary表示，太太追求完美，所有材料都用上最好，成本控制失衡，但是在市場營銷方面還可以。說罷Barbie，已面露不悅，坦言自己沒有做過生意，「有時他問我成本是多少，我真的不知道。」幸好二人都有聆聽對方的意見，現時整體收入穩定，最高曾月收入達10萬台幣。

樣ok 平Ｄ

講廣東話

台妹冇波羸係邊

屌，依家台灣後生果堆濫到仆街

好過冇樣又平

蘿

成千萬落台妹名，有Ｄ驚

最高曾月收入達10萬台幣。

二萬六 連登仔是但一件都月入十萬港紙啦

你叫啲港女濃妝啲都做到

有個fb插畫page係個台妹嫁港男，條女啲行為仲衰過啲港女
個男人似做狗多啲

我寧願起台灣月入26K 都唔想起香港100K

台灣賺台灣洗喎

有冇人發掘過條囡有冇做

呢個台妹質素高過95%港女

係台灣已經好好洗

港閪唔會覺得自己有問題

等睇戴帽

有ex唔緊要，但千萬不可同外父埋單，有都唔好俾男方知

法官大人

我覺得身材好似沒想象中好，但我覺得算係幾靚女wo

台妹外表温柔，上到床就淫婦
港女好多相反

真台妹示意圖

買個開心啫

個下巴尖到
仲有個鼻樑

夠洗啦

我愛台妹

秋秋妹

台妹啲性格其實都因人而異有啲仲衰過港女

大家努力
唔好再 奉獻班死港女
娶台妹支那妹都好過死港女要受氣
成日黑口黑面

曾月收入達10萬台幣

內乜撚野內在美呀
個樣衰d睇下係咪咁講

係台灣幾好洗

J下咪算囉
娶返屋企個頭會越黎越綠

"曾",姐係依家無,不過總算一手一腳,希望佢個千萬台幣店面唔係借番來
如果係借番來,佢咁既收入好大壓力

交換微信 係咪真係台灣人來架

呢個post好撚酸
溝唔到囡就話港囡差去溝台妹好過
而家有個人溝到靚台妹
就話人實比帶綠帽
咁撚廢既男人 淨係得香港先有
係女我都唔揀你地班友啦 好心

留意多d個世界啦

台幣月入10萬 好過你係香港搵3萬

台灣妹應該用line
我識幾個台灣妹都係line

係咪即係笑住咁嗌交
係都幾恐怖

點解仲會有人用地區分性格咁on9

好感動
雖然唔知係因為佢老公而學廣東話定以前就識啦

不過就算係自己國家
都講廣東話講得咁流利
相信之前都下唔少苦功

屌你啲支那人
就算黎香港侵蝕都係講一堆普通話

成世留喺台灣咪係囉
去下日本/歐洲旅行呢d 唔駛諗(不過佢可能喺香港都搵唔到呢d 錢 )

唔明點解咁多人話台妹温柔 以前係台灣住過一排 啲台妹好粗魯 對男朋友又閪又假

咁唔同地區既文化教出來既人性格真係有唔同既，但唔好講到絕對咁

去年更一擲千萬台幣，在桃園買店面開設實體店，

最高曾月收入達10萬台幣。

睇到真係得啖笑

我女朋友都係台灣人
表面上係有文化差異，實際上都係差唔多

收入100k
Net profit幾多
洗成千萬 送去咸水海

最慘派帽可能是想不到的人

哂鳩氣，到時生仔咪又死死氣番黎香港幫個仔搵書讀，唔通讀台灣果面堆濕鳩學校咩

係呀

唔係唔洗做 , 仲要兩個人一齊做

果度兩份人工黎架啦

你香港搵到100k就唔會講撚埋哂呢啲廢話

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台妹十個有十個整
文中女主角都整咗幾多吓

係 開完鋪個鋪面total loss左值$0

你睇下自己個户口先啦

對住你啫

大撚把台妹秒殺d所謂閪面嘅港女

人地做到自己想做既野，又開情侶檔，可以自給自足，好多人恨唔黎啦，搵少啲有乜所謂？

講真條仔搵錢能力擺明高d, 老婆又有樣
梗係黎香港發展啦，肯定搵多好多

而家兩個每月都只係 曾 有10萬未免少左D..
出去各自打工都有呢個數啦，仲慳番買鋪錢

冇去過台灣根本唔知港女有幾撚低質

台妹好多拜金崇洋
又無內涵 日撚日係度傾整容化妝
識過一個之後唔會再識

我係個邊exchange過
佢地既話題真係成日講去邊間醫美 去邊個club好
學術上又差 得台大個班係高質
仲見證2個台妹同學戴人綠帽

呢到好多藍絲

都唔係嘅 如果佢平時洗費少，儲錢都多過係香港儲啦

不過條女個樣真係有啲膠

典型整容樣，個樣好膠

性格因人而異

條女剩係棚牙都整咗幾十萬

台妹可屌但娶小心
遇請的朋友大半上過

整容

永遠睇親呢啲港人嫁娶外國伴侶
女人多數都係賺自己另一半講點生活
好少踩港男
相反男嘅一定會踩港女 講到點差點差

台妹同公廁冇分別
又虛偽，機心又鳩重，仲貪錢過港女
係班毒撚未見識過成日係到ff啫

好老實咁講，香港啲髮型師揾4，5萬一個月好平常，如果係我都會比晒呢條女，因為睇住佢啲笑容老公你好利害真係屌得舒暢，而且自己有本事錢可以揾返。

因為港男係慘，唔係差。

又踩台妹

踩台妹既留言勁多正評

撐台妹就勁多負評

怨乜鬼呀 自己識唔到/識到個性格唔好嘅就淨係識得怨怨怨
事實上啲港女好少會特登踩低人去抬高自己

台妹主動含動作多
港女就相反

點做到

他覺得台灣女生比較溫柔，不會跟他硬碰硬

以前成日格劍同仔硬碰硬 ？

唔駛咁大反應

港女出名駁咀駁唔切

呢條柒頭係有料既洗撚去鬼島搵條整容西咩

同鬼佬d loser一撚樣

係喇係喇

港女唔拜金唔崇洋

有內涵 唔講整容化妝喇

比港女更有機心 拜金 & 崇洋(港女咪差唔多)
性太隨便 開放 時刻都要提心吊膽
港女起碼肯同你結婚後一齊捱
台妹遠觀就好啦 做老婆真係要三思

係香港咪又係一樣
當無父母支持自己住 香港地3萬都未必剩底幾多

港女會一齊捱 食懵左你呀

樓上多位巴打互數港台兩地都係拜金祟洋,計我話,佢地都無數錯,根本兩地實況係咁,
兩地都一樣咁多"港女格"既女,打和啦,super

同大陸妹一樣，朋友娶了台妺，一年外家都用唔同理由要錢，最近老婆細佬畢業旅行又要科水hkd 5000

10萬台幣其實係台灣生活一定好唔錯 .
如果係NET PROFIT 的話

人地搵到佢想要既
做到自己想做既
點都好過你上網踩人笑人刷優越感

但係fb d 靠北女友page 係另一回事

條友個樣開心到

條仔個樣成個台仔咁， 一d港男feel都無

2萬6係果邊都生活無憂啦
你話出唔到國 的確係
但係人生大部份時間都會留係居住地
係居住地做大爺 定係 居住地做奴隸間唔中出去做大爺 呢d野你睇我好我睇你好

整體黎講 計晒男女 香港人拜金過台灣人啦下話

溝過台妹， 性格係好，又nice, 但結婚後有機會帽你， 又貪身份， 所以都係不了， 毒撚唔好幻想咩愛情會來臨， 只係利用你既感情達到佢地既目的

正

如果有屋企負擔
係香港其實都唔易成日去歐美旅行

支你老母咩垃圾

證明連登好多女會員，男人除左讚，重可以做乜？依度既人竟然踩個台妹，唔駛check都知係臭西港女留言黎

第1張相笑得勁靚

只是想到台妹2個大奶房加主動含及叫床聲

已按正評

條女好撚正呀 more

呢樣真， 佢地係床上係比港女主動的， 但同樣地你會驚佢對其他男人一樣會係咁， 如作SP 還可， 做老婆要諗清楚。

利申：食過

香港女仔太強悍

係唔係來自新北市架？

日本妹就可能係
台妹一樣會黑面

其實台灣人好鐘意香港歌手同明星， 都會睇星爺既戲， 佢地會想聽原汁原味而去學廣東話， 同樣地佢地都會為睇得明動漫， 日劇學日文， 或者學韓文， 呢種係對對方文化既專重， 而唔係全個世界就你講普通話， 支那以為自己大撚哂。台灣人知道咩叫專重， 重有大馬既黃明志來到香港都學廣東話作首廣東歌， 呢種係好基本既專重

腿長腰短皮膚白，最重要的是性格好，贏港女九條街

係，除香港外。
因為人地種唔同，地區唔同。
但香港單一

女人多數會踩返果個女人，睇下上邊先喇，呀女人

第一 點睇都係佢地刷優越感 鬼島人最撚興打飛機 乜撚野一百萬台幣年薪係target 少少事就成撚日台灣之光 台灣點樣勁法 報導標題又誇張

台好溝下，做下SP, 帽下對方當緊兵條仔算啦， 玩結婚玩到咁大我就唔搏啦， 娶老婆我會揀返香港女仔， 重情重義D, 起碼價值觀唔會差太遠。

地道港女肯一齊做工養家比例中港台最高

台妹結婚後永遠想你養曬佢

整容樣

又係呢d垃圾比較
咩國家都有好脾氣 差脾氣既人
食過一兩件就當自己識撚哂咩
比較下大家既文化習慣語言點樣磨合會有營養d囉

係佢喇!!!
睇完發覺香港女人都唔係好差姐

尊重

成班湧上台灣埋人單

真識講笑

話台妹樣靚大波到底有冇去過台灣
論樣港女一定贏晒
台灣學生妹大部分支那樣咁
身材台灣同香港其實差唔多

有Ｄ幫外父埋單
仲要養埋外父

揾到個啱你嘅女人咪好囉
又唔洗貶低人嘅

好多玻璃心又葡萄嘅連登仔

一樣米養百樣人
同毒撚講呢啲嘥氣啦
佢地自以為高人一等 戇鳩鳩

條女真係詐騙樣

咁耐先有人post

大家平民出身 都肯一齊做野
價值觀差唔多

有錢女另計

係台灣十萬台幣一個月已經係香港中產有突

支那妹

真心問下同男去到結婚既港女有幾多因為老公賺唔到錢而離婚？

其實而家都唔算好

有冇睇清楚啊，如果條女係條件好過個男，拖都冇得拍啦

儲筆錢買咩香港樓 買台灣把啦 屌你香港400萬真係狗屋
台妹就咪鬼結啦 one night stand算啦

每次睇到連登狗冷言冷語真係好笑
咩遲早變面，比帽你戴等好似講到港女唔會做咁
仲以為你同條女好熟知道佢係咩人咁
算把啦金鐘m記連登仔

因為老公賺唔到錢而離婚/派綠帽既港女真係少過台/支

港女拍拖可能睇得個男既財政狀況比較重要，如果港女接受唔到都散左啦，但如果可以去到結婚，好多都會一齊捱

係d loser無遇過就一味踩踩踩港女啫

個男屋企幾千萬身家 台灣有幾多人有

一千萬台幣=半層納米樓

成班毒撚酸到

真係均真Ｄ
睇唔起你唔同你拍拖結婚我接受
大陸台妹騎牛揾馬機會大好多

??幾千萬港幣=二三億台幣喎 台妹會唔鍾意？

段文那有提佢有幾千萬？

之前先睇過一篇讚韓仔細心，踩港男粗心。
D女人真係選擇性失明

算啦，俾班毒撚打下飛機開心下啦，佢地都好慘現實冇人要

誰的老母 性感很多人CALL
十二點鐘 擱在夜店流浪
你嗶我嗶 high到ㄡˇㄧㄡˇㄧ let's go
I wanna kiss you you are my girl

10萬台幣台灣洗
個bargaining power 大過10萬港紙香港洗

真係屌到性無能到得

有時見南台灣新聞，高中妺唔駛2000台幣，香港摸手價

你亂開心 似有三萬呎高

有警察將你 帶走怎算好

人地一開波黎台灣 打咗半年工
個老婆都話係佢放棄香港轉地方感動
打完工 做網上生意 先再買鋪
都可以話條女敗金
連登啲本土撚真係盲撐港女撐得太勁
係咁踩低人吹棒港女 真係抵香港有西就可以當八達通用

正咩評 過幾年佢死梗
落晒人名

好正呀

娶台妹根本輸梗
港女態度幾差都無佢地咁蕩同呃錢

港女真係唔掂

娶到個咁正嘅台妹，又係台灣住
比係香港賺少其皮都心甘命抵

咪又係雞

萬一台妺唔要你咁點呀

個post好酸

每個月有台幣十萬，你已經可以買千幾呎嘅單位啦

啾啾？

去台灣旅行 同事話一定約茶

不過如果我有個咁正既女朋友 我真係不會諗咁多

個下爬用開黎打樁

笑得夠sweet

夠淫

真係好on9，唔知女有無食過一件就品評全世界既女人，真係好心班毒撚廢柴

台妹溫柔其實都係講野好似溫柔啲私低下2 個人一樣港女格， 尤其台北妹
識/食唔少。 亦同過一個拍拖
的確後生台妹普遍性開放亦好主動撩扑野

好多台妹一結婚後就即露出原來本性.....

日本妹一定最溫柔
結婚後唔會做女強人，男主外女主入，唔會頂嘴，聽教聽話....

你識哂全日本女性再加相處過先出呢d on9結論啦唔該

去日本旅行有幾貴?
同埋去歐洲都唔貴得去邊姐

如果廢鳩港男一份人工養得掂全家同自己老豆老母，港女點會出去返完工，夜晚仲要返到屋企煮飯同你執頭執尾

睇下自己張選票,睇下自己層樓先
永遠停留在物質層次享受
比你幾多錢都冇撚用啦
支那香港狗

廢柴港男心中完美女人係：樣靚身材正，入得廚煮出得廳堂，入房就淫賤到av咁，但好專一只愛你，仲要最好有自己收入，乜都AA就perfect，仲會日日煮飯洗衫執屋，比老公屌只會忍唔會出聲駁咀，永遠會講討好你嗲你既說話

好心你班廢人咪ff咁多，有呢d條件既人都唔會揀你，真係照下鏡望下自己個户口先唔該，你靚仔定有錢定有才華？

個樣成隻支那雞咁

我表哥幾年前娶左台妹 雖然個樣五官端正 但講野好大聲 講廣東話好似大陸人咁 成日發我表哥脾氣 最近表哥頂唔順 離左婚

幸福係幸福，結論都係要錢

連登仔又鬥酸

台妹好多都有整

依個post好神奇
明明得咁少負評
但大部份留言都係屌到台妹同港女無差別
然後又講到港女一樣都係一無是處
中途又有好多台妹J圖

好難捉摸呀！！！！

其實港女同台妹大約係West Ham United同Tottenham Hotspur咁上下

你點講都係台妹贏
但贏唔多
講外講內港女點都係差少少

港女認為自己已經唔需要整

因為港男真係幾慘

叫床國語定廣東話

娶台妹只係可以排第一
日本妹先係目標

二

呢d先係台妹

自少新北老父調教

作為男人 我會咁睇
其實香港又好 台灣又好
生活都一樣好困難 政府都一樣垃撚圾(台灣只係租樓方面比較有保障)
就一個無父幹無出身 憑自己技能勞力去捱 希望有好生活既男人 好似文中主角
對伴侶既要求會比較注重於體貼 照顧 同 生活相處方面
其餘吃喝玩樂 旅遊 食住既野 真係唔會咁在意

可惜香港女仔正正就係中曬後面果段
每個都係思考緊點樣去玩 去開心
出糧plan下次去日本旅行 求男朋友大時大節俾驚喜氹自己
香港男人捱到隻狗咁 其實真係唔係好想要依啲
反要既係有人話俾我地知「你捱得咁辛苦係值得既」
其他地方包括台灣女仔 差極都真係起碼做到依一點
而唔會好似香港女仔咁一咪要求

利申: 有親戚係台灣 住過台灣一段長時間 每年至少去兩次台灣

你識幾多個香港女仔係中齊哂你d point 自己識唔到有質素既就講到全港女人都係咁，唔講以為你屌過哂香港女人

如果你係絲 我勸你都係駁少句嘴

妳正正引證緊篇新聞入面緊批評緊港女既野.........

我唔係絲都好想知你識or屌過幾多個港女台妹令你得出呢個 台灣女比港女好 呢個理論

你都on撚99
香港有錢不知幾好住

班廢人係香港會撚搵到100k一個月咩

港女嫁洋腸-過百負評
港男娶台妹-過百正評

連登仔

鬼佬揀港女-搵免費雞
港男揀台妹-真愛

agger

嘈咩
日本女仔最正

香港女人唔會結左婚唔做，台妹係嫁人之後要你養埋佢同佢屋企

台灣先多雙薪家庭wo

點都好過港女先。

收皮啦

拎支那妹同台妹比

簡直影衰台妹

支持港男 多D同外國女仔結婚

鬼妹, 台妹, 日本妹, 都無問題

但一定唔可以同支那妹結婚

係咪得我一個覺得條仔個樣好黑人憎？

以個人經驗

食野
港女：好有主見 成日批評d野食
台妹：好遷就男人 食乜無所謂

影相
港女：乜9都影幾廿張 影完覺得自己唔令又要再影（明明好正常）
台妹：都係乜9都影 影完就算9數

講野
港女：老牛聲 chok聲 八婆腔 乜乜乜囉 唔得喎 下？無野呀
台妹：超chok 好嗲 鬧人都鬧得好嗲 老老豆豆把把聲都差唔多咁有時真係分唔到邊個講野

相處
港女：好多都有能力食住男人 公眾場合屌7你
台妹：小女人多 嗌起交上黎都可以好癲 公眾場合比面你

扑野
港女：係愛你既乜9都肯做肯配合
台妹：同上

身材
我覺得波既話差唔多 大波又有平胸又有..但台妹大多鍾意運動 我諗台妹個shape會好d

綠帽
港女：名正言順比帽你戴 仲話番你轉頭
台妹：我諗實有 預左架啦 不過我見唔到就當唔知

條女

台妹係食得多加工野搞到咁撚大波

你衝出過香港未

台灣人都會用wechat

食過咋下話? 食過幾個呀

如果唔係焗走, 比你都唔恨

冇條件咪雙薪囉, 真係天真

台妹
識:超過5, 60個
屌: 10

港女
識:N
屌:1x

個性各有各衰, 唔計個性台妹屌打港女

正常港男係唔錯，但唔係你呢啲毒撚

大家唔使咁葡萄
食過台妹就知乜事 分手真係執返身彩

港女又係臭雞，
台妹又話綠帽，
大陸妹又話蝗，
o的癈柴垃圾去單性繁殖啦。

係 分左手仲好
貪錢拜金唔露出來
耍手段
搶好人位做屌左你先
自己錯就得 人地錯就玩完
嚴人寬己

如果佢由識到個港男先學廣東話，啲音正過蝗好多
成日喺譚仔聽埋啲勿演凍鍊水真係笑撚死

台妹只兩個字 假、濫
波假樣假份人假
濫既程度係你想像唔到
係台灣exchange 果陣真係識好多十八歲已經整過幾次容
雖然你可能會話整得自然整得靚又有咩所謂
但你聽埋佢地十幾歲就覺得整好個樣去識男人搵男人笨呃男人錢既心態 真係好恐怖
覺得台妹好 係因為台妹一出世就想用各種方法黎取悅男人 獲得好處
對你好唔係真係愛你
當然 我唔係識哂全台灣既台妹
但識落既台妹同台仔
佢地都係咁認為
所以真係 有得屌下就算啦 娶台妹真係好on9
仲要個樣咁假成個大陸妹咁

利申雞屎忽盲粉

條女笑果陣真係好正，不過唔笑就顯得好老

鬧交黑面有咩問題
唔通你鬧交會笑住講請你發言啦

用app, 但唔係個個都乾淨同岩用

點解你識分假樣真樣你係都要娶個假既?

自己錯就得 人地錯就玩完
嚴人寬己

^咪下個囉? 點解要糾纏? 我對住呢d台妹一定會即飛

台妹
媽的 看到雞巴好硬了

見到呢啲咁甜美嘅笑容，梗係即刻抽插翻幾百嘢先啦

咁港女性格真係西,
一諗起成日係到摺摺摺果成日樣黑口黑面就火都來

呢D各有各喜好姐

我寧願要個淫既都唔想要條死魚返來
大老結婚幾10年點頂呀....

有幾多港女真係識煮飯呀,嬌生慣養咁, 你唔係以為煮個爛9公仔面就當自己識煮飯下話

港女少少事就比面色你睇。

其他國家女人少少事就算唔高興都會忍一陣，比機會男人改善

補救先岩

大部分都係啦, 你睇下FB 果D 乜9 激嬲女朋友D PAGE 成班既留言就可見一斑啦, 跟本就以成風氣, 反而你口中有質素既女人先係少數

葡萄撚

呢個post好笑既地方係
港女（？）係咁踩台女
但係港女本身有幾差既事實無法動搖

射得滿滿潮文係第幾頁？

咁台灣夠有靠北女友d page啦，真係哂9氣，咁就可以概括一個地區既女人，真係on79，祝各毒撚快d娶到台妹同日本妹

我依家不知幾爽, 係香港要廢hea就廢hea, 想去台灣出火就放工搭飛機

咁我溝過十幾個可以概括未?

講錯, 食左

比男人改善...? 我係比機會台妹改善

你都on9，我話我食過十幾個台妹就可以話台妹大多係好女人，信果個on9，講果個柒，所以你都係慳d啦

咁你咪撚溝囉, 反正都輪唔到你

無講過要溝，係見你班垃圾井底毒撚係到地區性評女人好撚柒姐，純粹笑9你地on撚9

唔講性格乜乜柒柒, 原來條女講廣東話咁勁, d葡萄撚真係酸到爆, 如果條女係搵人埋單就一定唔會去學廣東話

井底? 你溝過幾多條女? 去過幾多地方住? 自己係井底睇野以為人地都係井底

好叻呀你，睇篇文就完全知情哂個女人諗乜，唔撚怪得你溝死女，食到十幾個

仲好意思講用地區評價人有問題, 你唔撚知咩叫文化? 文化係點樣影響人你真係多d出下國啦廢西

扮乜9呀你，食十幾條就話自己睇通港女台妹，咪扮唔係井底啦

係呀, 我行先你好多步呀廢物

出過國未 出國好難？ 你去過日本台灣呀？ 好威喎！

十幾條係台妹, 港女我已經lost count呀懵撚
無論背景,經驗, 冇樣野會可以比你叫井底

出國對你黎講可能好難啦, 連文化特色都分唔出, 肯定窮撚到去過一次, 住唔駛講tim啦

睇你咁回覆就知你係廢柴毒撚，正常人駛撚係連登食過乜女，仲話lost count，真係笑撚死

你鍾意啦下廢物, 我剩係覺得你好撚酸

話自己食過好多女
通常叫雞多

果d係連登仔 zzzzzzzzzzzzz

人地文化人又周遊列國呀

繼續酸啦廢物

好嬲咁喎，你話我廢物都改變唔到你係廢柴井底又溝唔到高質女既垃圾架啦，不過都祝你娶到台妹 加油呀你

回收業者

點樣先可以識到 純情台妹 台仔不配有台妹

完全冇point值得對你呢d真井底既人嬲.
我本加拿大passport過多兩個月就會因為冇位dump印要去換新既, 邊個井底心中有數啦
唔駛祝, 我依家有兩件係手, 繼續酸啦

識就幫唔到你
但要溝就好易, 不停forward d台狗強姦新聞比d台妹就得

我覺得相入面既女沒港女講到咁扒

淨係頭兩個字已經贏咗港女。

咁你又諗得太美好, 如果香港觀音問題對大家黎講好嚴重, 台灣一定更誇張

睇完你起底果到既post，原來係係台灣打工既垃圾 仲要係打工 做左老闆先黎串我啦柒頭，電話開通左未呀？

我係台灣租屋開電話就=台灣打工? goodest logic

同埋做老闆先可以串架? 做老闆有幾難? 打工皇帝冇聽過?

再講多d可能我同事都會見到入黎笑尻你

你話你未搵到工喎 台灣打工黃帝呀？？ 年薪幾多？

哇有人撐你一齊笑咁威威 期待

我係話未開始搵, 因為未考夠cert去統治台狗
我依家人係香港返緊工架柒頭, 知一半估埋另一半真係好柒

而且我d同事大家都有自己生意, 點解打工對你呢件廢物係一個入到人既point?

不如你又估下我有咁既能力兩邊跑又兩頭家, 搵緊幾多錢?

哦，原來你搵工係要統治台狗，你係咪想笑撚死我？

估乜9呀，你咪又係吹，唔通你po糧單？ 慳d啦你垃圾

你個名

酸你老母咩 台妹日本妹真係對一啲佔有慾或要求絕對既人嚟講唔係太好
台妹又多ex又唔怕生仔 又有姣靚仔 玩下就話啫

你其實唔好再證明自己得唔得 你越證明越顯得你更廢更井底，不過你都可以繼續既，都幾撚好笑，睇住個毒撚嬲嬲不停打字證明自己

三萬 係香港月入十萬台幣都唔爭港紙三皮幾多啦大師

樓上位巴打話自己食過十幾個台妹同lost count既港女，所以佢好清楚台妹係一定好過港女架喎

班廢柴係香港2萬都搵唔到，咪ff寧願乜乜乜都唔要乜乜乜囉，現實都無得佢地揀

一句講哂
大波屋村孝順港女完勝所有女

淨係共鳴都值贏一條街

一句講曬港男一定要溝港女，港女就可以溝鬼仔

正想講
正常人拍拖點會食食聲咁難聽

不會臭臉
說罷Barbie，已面露不悅

面露不悅同臭臉個分別係咩

我覺得係多一點笑容

依樣真 台妹好地地無得罪佢地
就係咁俾人屌到變地底泥 又公廁又易綠又唔做野又乜乜柒柒
咁多時間去鬧人 不如檢討下自己
就算全世界既女人都係垃圾
都改變唔到香港女仔既性格係比較差依個事實

台妹

始終相信性格嘅嘢係個人問題唔慣地區事

利申: 屋企人女友係台妹,巴辣過我識嘅任何一個港女

點解嘅？真係架？傻的嗎？

你肯定同港女有共鳴？

打機識件台妹25 墜成3次胎 仲搞到冇得生...

台妹like中出

未住過屋村，sor

件台妹細個有冇比人metoo呢

點都唔夠呂既metoo威

打咁大篇野黎話女人係雞，越加錢股務越好，真攪笑

多女人留言

負評係鬼佬用高價買垃圾
正評就因為超值

無矛盾播

港女做又點唔做又點，啲錢都只係自己享樂或者自己存起

得10 萬台幣 都唔怕比人笑

香港女仔都可以有好好 台妹日本妹咁濫又唔話人公廁 幫你挨又話男人婆 嗲你又話扮野 唔嗲又話串 根本所有唔好都集於香港女仔一身 做得好同講咩都冇用 你玩曬啦 成日咁樣話港女 想做好都卻步啦

下巴尖到可以吉死人

港女煮杯麵都放上ig

一直都冇話台妹性格好

講唔關地區d撚樣不如叫你老母女朋友去印度旅行啦, 睇到既新聞只係個別例子